I/A] Fate/Grand Order 🇯🇵 [347] 一齊來前往歐洲

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我覺得冇寶5就唔好曬自己幾少符幾少石抽中啦
係我個狗post入面 你地冇資格曬命

我好想笑 第四次十抽

尼祿靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

天草;

屌,忘記左

我已經係歐洲好耐了
你地班非洲人咪埋嚟

呢個先係你既真面目

寶石2號係邊張?

屌你老母,叫人一齊去歐洲都負皮我
出黎隻揪

果啲法佬

好撚想要武蔵呀

第2張寶石翁呀, 歐洲人用語
非洲人無乜機會接觸呢個term

抽,雅典娜.jpg

你睇我個名就知我又窮又黑啦

屌呀 張5星禮咁難中既

課左3劈，一野用哂三個月嘅限額
歪中孔明、大王、劍狂lan
禁止活動3個回合

日服玩左一星期
而家係咪長草期 好悶
BTW 最想要既武藏抽唔到

課左3pack 為左突爆張5星禮
點知中得一張

額外仲有中咩

得張孔明

Same here, 棄左台伏了

台服差日服2年進度，真是玩不落手

新post留名
ID:253.423.973 一個位

其他服/分身只可鳩玩登入下
課其他服嘅人要去驗腦

認真玩一邊已經好辛苦
台伏睇完劇情就算，如果有活動角就拎完靈四寶五就算撚數

好似以前d咩抽箱,食野格數都係跟舊?
果陣冇玩見到都覺辛苦

台伏可以體驗下saber war,空境...
呢D活動係日服真係等撚到2046都復刻

台伏開魔神柱/ccc都考慮下追下進度回憶下既

個陣入坑無耐就saber war
好想搵隻迷z復仇

玩美版
saber war緊仲有10日完

有排等, b伏而家先出幼貞
反而聽講韓伏追進度追得好快, 唔知關唔關直營事

有b叔係咪唔使練茨木呢

好凍

點解唔一齊練呢 宜家大把肥俾你肝

有冇地球人答我4星練寶2紅a定寶5幼提拉好

太凍,WEAK先

一個AOE一個單體

g資有限
我已經唔理d技後面d料

一隻前排 一隻守尾門
練晒就岩

其實仲有阿周那

睇左龍王的工作。。
日高配既loli🤤金元配既師姐🤤仲有雄馬🤤🤤正到

有np技始終好用過紅a小小

個個講到咁其實我唔識分
你話我有巴我就理得佢勁定廢

側乳既威力係唔同D

阿周那廢還廢 但寶具都算夠力既
同埋就幾時都np技>all
雖然你一抽到其他aoe 5星弓就會覺得佢好廢

ok

兩隻B用法唔同

紅A>all

黑A呢

紅A>黑A>all

小黑呢

All>>>>>>>>>>>紅A>>>>>>>>>>>>黑A

阿周那張絆禮幾勁

我仲升左張黑杯100 咁咪好ON居

WHY

如果你D寶具LV唔高戓者冇咁多加攻技 升黑杯係唔錯既選擇

D藍卡禮裝張張都加埋HP唔係咁想餵

真係雙修我真係玩b服/美服都唔玩台服
B 服雖然支那但feel到有心攪 美服又直營
跑車服都係撚狗多 中過太多台灣代理伏

支那SER一個唔該土共落ORDER又要修卡面

小黑>紅A>黑a>>>>>>>>>>>all

因為我覺得而家好多高難度都用唔到
定係比寶石食左去好D 我仲有特滿黑杯

差唔多

高難度黑杯勁喎 求其俾隻可以寶具連發既已經屈機
唔想煩又可以食咒放寶具完場
不過又真係冇咁需要100lv既 40lv都夠做

二刀流…紅a

係 都係追求平時刷野速度好過

出左咁耐終於抽到..

我都想教小學生捉棋

唉屌
200抽都唔中
上次又唔中

終於睇咗除夕嗰集fgo，屌你老尾講乜鳩
夢中夢中夢中夢，再加喺對話裏面硬塞一大堆設定
邊撚個審劇本㗎

點解唔乖乖地由第一特異點咁做落去

全世界人都等係緊第二部既劇情
我覺得佢呢套動畫咁做幾正
加上係側面角度補充二部序既細節
同埋依家佢落咁重暗示我覺得真係好J到爆
好多既懸念
假如做接落去既第一特異點...一黎片段長..二黎個個都知劇情咁濟
不如放翻個重心去第二部到

寫側面都唔使用夢中夢中夢嚟塞設定啦
講下文西同福佬點解會整定部車同個手提箱咪仲好睇

30抽全軍覆沒
得隻槍龍娘係咪賣得

比起個箱同埋架裝甲車我會比較想睇所長lor
整定呢兩樣野既原因唔係1.5到福佬預計到發生咩事？
條片一出即刻令人瘋狂FF所長相關既野
又可以比人J下堆英靈
官方最期望既畫面就係引起個話題性

pop team epic個post入面啲圖真係係呢個post度幾時都用得

入去睇左陣，笑到訓唔到

就黎忍唔住

屌你老母我睇左D咩

今季最好睇

呢張應該可以日日用

我見熟肉有落到廣東話

對住個天講冚家剷嘈夠未聽朝唔洗返學啊

但最後抽中my bb

好想訓係床唔起身

早晨

凍到傻

唔係好凍

留名

6點起身 繼續係床

好想快啲到5點 睇下有冇聽日嘅風

唔好搞事住 今日出糧

出街見到成班人幾度有少少風就着到成隻粽咁就想笑

利申:重着緊短褲

西伯利亞人 ？

咁咪岩 今日出糧 聽日課哂佢

女人？

呢度負廿度都未試過著到隻粽咁
Btw今日零度見到個鬼仔著短袖T恤係室外行 跟唔到

其實唔難

呢次我撐神父，與期話夢中夢，不如話係所長有野想比主角睇

怕凍

yes 所長其實都唔少人想知救唔救得番
依加起碼叫有暗示未消失晒

零度無乜風都重頂到既我估
有風既就點都要着返件褸

我南極食海豹大

尋晚係機場番夜 又大風又大雨
著到粽咁 但隻手無左知覺

真係唔覺凍 但無落雨
琴日係咁落微雨 仲凍

HO BALL

weak ar

返地盤on99吹風
好凍 I am weak

id 比me

今日有D熱

嫁王定白槍黎 我個腦好亂

好明顯白槍cos嫁王啦

海獅哥added

貓弓個寶具真心唔差、出星好似山洪暴發咁
而且ー技有全體綠buff

真係衰係NP殘廢、三技都只係可以幫貓弓NP率拉返上正常(3turn)
下次強化可唔可以加返個自充NP

係正過嫁王嘅白槍

趁羅馬軍未打到黎走先

改模組先係真強化

見到你隻寶2迷X 很想要

Weak
咁凍點返工

唔係四倍大成功既乜
我個二百幾粒肥啊

依家食肥好古惑 唔比你知大浪費

905,638,135

Fgo招寶具好睇過fap 阿塔出寶具

期待出5*狂職阿塔

好想做廢青

仲係床到

Just do it

不了

果樣唔得

唔知會唔會有突襲pool呢

睇埋其他角度先
就咁睇body幾好喎

出嫌棄樣就正

好想玩佢條呆毛

出新宿最後禮服嫌棄跳舞就正

呢個?正

好撚凍

攬住尼祿啦

我要做龍王

想要小黑

哈曼加??

係
佢出就課到有

嫌棄鄙視樣加禮服加露胖次，實all in

比佢燒緊

初原之火

番工條路集哂D風係到 好撚凍

蒙頭入閘

幾時先有模

樣都ok 既, 佢cos緊黑貞姐

有掛啦,快既黎緊wf2018有灰模
慢既半年後先有灰模

出左靈衣先啦唔該

個POST即刻慢到

咁凍手都唔想拎出黎

好彩空中庭園有恆溫系統

飛機都唔想打

係遙遠既宇宙？

準備偷渡到歐洲

咁凍好想全日係床到攬住Tamamo

復刻左黑貞先唔該

聽日無野抽

agger

why not both

咁快反開燈

抽阿榮

見到有人lv100+30技咗隻自爆弓

可以繼續抽yukana

戒課了
以後買figure算

有冇巴打知道今年fgo有冇乜展覽，
想訂定機票去日本

係愛啊

個post 好靜

6090隊foreigner 阿榮x2+阿比

養生期係咁架啦

好鬼悶 大佬有冇大腿可以抱下

薯仔仲未刷夠夠塞爆保管箱

好chur喎 晚晚要戰鬥🤧

新手求大腿

刷金手未停過

力架隻手

睇完POP TEAM EPIC個POST手痕整左張GIF

屌隻隻都要用塵食到得番9粒

講親呢句嘅野都無乜好結果

骨 塵 同雞毛都好缺

好應景

真 戒課後未中過五星

今天戒，將來課

塵同骨得番單位數了

今晚要抽呀榮

塵同證個位數

抽到黃？

平時唔出聲同萌新有咩資格話個post靜

#metoo

已經半年冇中過 唔計福袋
玩下膠算

尼祿祭完左應該好多渠蓋架喎

渠蓋仲有1071粒

預告都係有排冇野做既姐

涷到春袋都縮

涷到性轉

呀榮30了

1/2 ja

有活動刷未呀 冇哂料啦

剛剛出獄系列：
C 狐個模組原來靈1-2都有唔同

咁快 我仲係靈2 卡精靈根 都未得閒刷骨

我都想有野講 但抽唔到好野

都唔係今日既事啦

想問下大佬們點樣升禮裝
今次會抄低

本身淨係卡骨塵
刷完呢兩樣就刷錢直升

復刻贋作英靈啦好嗎 有塵又有骨 仲有黑貞 可以睇人抽卡

所以話剛剛出獄

差150支以上嘅骨

我都想

想要理查BB

復刻張十箱咋
仲要2邊 即係每邊5箱

兩邊十箱啦好嗎

我係咁疊
一星禮食到一萬經＝A
二星禮食三張A=B
三星禮食三張B=C
突滿一星禮食17張C=D
突滿五星禮食8張左右D會差唔多到100lv

今日5點應該有風

依加大成功兩倍A我會食多一張自己突一突佢

仲好凍

晒時間
突爆1星 餵上50
之後比要上100果張食8張
完

著多件衫

已mark低做筆記

謝謝大佬們

毒撚最多就係時間

黑貞

毒撚社畜連時間都無

係公司只有加班就有時間

不要再說了

直接食滿一張1星都唔係洗好多錢
我抽晒800萬友情好似用左唔到1千萬QP
而且直接廿張廿張餵俾張1星可以博食2-3星禮個一下大成功
平均要30萬友情升滿一張1星 但係如果個下大成功到可以慳幾萬友情

終於可以叫waifu

五寶

Every day, I imagine a future where I can be with you

但個2倍up就快無時間

抽咗幾多？

其實幾劈寶五係平均值

唔係黃左我都想抽

5/0.007 = 714.28571429抽

13劈左右姐
平時課差唔多數都比人話歐

鳩計

5 (寶五) *100 (1%) *0.5 (pick up) *3(3石一抽)/167?

利申：非洲窮J, 一隻寶5都無

你唔學下恩奇都巴打咁抽二號機?

仲未計「歪」呢個因素

你先會歪
做人行得正企得正 從來唔歪
抽野一樣

會窮

1500-2500石差唔多🤠

睇平均其實幾誤導 應該睇機率
715抽入內寶5機率只有56.100258849%

咪SET 左PU率0.7%
咁平均值不嬲都係篤機架啦

宜家諗緊，係咪今年新年開始要抽到寶五先可以曬

阿比2號都 30埋
諗緊合做寶2 or 阿比3號

.....

前幾日隻閃歐王降臨600石收工
今日呢隻2000先3隻

計平均無意思 最緊要返工

但係其實齋講真實體驗
其實係咪好少二千幾石都寶5唔到

啱呀，為課金而返工

係 已經跟唔到

本多

我700石一隻阿比都冇 2000石想5寶都幾難

4石一抽+140石一pack時代試過16pack先一隻

究竟我今年乜撚野事。 真係抽親都歪。。。

經過上次金閃閃
我相信呢隻game抽野係會風水輪流轉

咁人人都試過進入爆死期既
不過拉翻埋除翻開其實唔會差太多

2pack 先得一隻

之後就會2隻碌出黎架啦 就好似賭場double上咁
要本多 同唔好驚

不過本唔夠會死得好慘
親身經歷過賭場個part

用錢能解決的問題不是問題

係

岩啊 金凜果陣谷撚氣一炮課多10pack

你可以自己計下 假設每一抽中pickup機率係p 抽n抽中5隻或以上pickup既機率公式係：
1-((1-p)^n+(n choose 1)*p*(1-p)^(n-1)+(n choose 2)*p^2*(1-p)^(n-2)+(n choose 3)*p^3*(1-p)^(n-3)+(n choose 4)*p^4*(1-p)^(n-4))

Let p = 0.07, n = 667, 機率係
1-(0.993^667+(667 choose 1)*0.007*0.993^666+(667 choose 2)*0.007^2*0.993^665+(667 choose 3)*0.007^3*0.993^664+(667 choose 4)*0.007^4*0.993^663) = 0.50008194602

好正常個喎

媽啊 冇錢啦

一劈前後一隻差唔多啦

求add

IphoneX話冇錢 點跟

都係既 但至少都俾幾張5星禮裝黎呀

我自己就一般3PACK一隻5星

好彩係寶一黨黨員

冇得全moon玩 iphone 8plus 換過黎好後悔

唔想課金/課唔起就咪撚玩FGO啦

同志

課唔起

嚇怕好多人 假如按你計算黎睇
豈不是低到離譜

機戰幾時先出返武鬥傳G

0.5即係50% 一般計呢d都唔會用%做單位

我都覺
其實你連碌2,3隻出黎之後係要還
又或者你前面真係抽得好衰,後面就會突然碌2,3隻比你
到最後大家都用既石都係差唔多

唔計去左非洲大爆死

只要唔係0都代表有機會

不了 怕了

不嬲都低架啦

對太空人黎講
想寶5既話機率係100%

我想去歐洲呀 媽咪

靜啦頭號港醋

上次我文蕾抽寶5都6000幾石, 2000幾石寶5係咪都市傳說?

合成d倍率一樣咁低
人地ms真係過70%大成功

你夏日兩隻唔係好歐咩

講緊都係一次半次巨爆死

覆桌機會黎啦

◆「ニューイヤー2018ピックアップ召喚(日替り)」開催期間
1月10日(水) 0:00～1月11日(木) 23:59 葛飾北斎、「ニューイヤー2018ピックアップ召喚」限定概念礼装

1月12日(金) 0:00～23:59 ギルガメッシュ(アーチャー)、「ニューイヤー2018ピックアップ召喚」限定概念礼装

1月13日(土) 0:00～23:59 スカサハ(ランサー)、「ニューイヤー2018ピックアップ召喚」限定概念礼装

1月14日(日) 0:00～23:59 新宿のアーチャー、「ニューイヤー2018ピックアップ召喚」限定概念礼装

1月15日(月) 0:00～23:59 メルトリリス、「Fate/EXTRA CCCスペシャルイベントピックアップ召喚」限定概念礼装

1月16日(火) 0:00～23:59 葛飾北斎、ギルガメッシュ(アーチャー)、スカサハ(ランサー)、新宿のアーチャー、メルトリリス、「ニューイヤー2018ピックアップ召喚」限定概念礼装

1月17日(水) 0:00～23:59 玉藻の前(キャスター)、2016年「ニューイヤーピックアップ召喚」限定概念礼装

1月18日(木) 0:00～23:59 宮本武蔵、「ニューイヤー2017ピックアップ召喚」限定概念礼装

1月19日(金) 0:00～12:59 葛飾北斎、「ニューイヤー2018ピックアップ召喚」限定概念礼装

D4星爆死

得50幾隻角 條數多極有限 唔洗做7爺

wtf 俾隻伊莉雅黎得唔得呀

收皮啦

不過數據都係參考算
實則抽應該會好小小掛

好彩老婆一咗寶5咗

養生到月尾

你果d點算少少呀屌你

日日任務就係刷錢

難講 開多個pool一d都唔難

窮撚跟唔到
有愛抽到有，老婆追寶二 已極限

泳裝果期我抽左8個靈基出黎

你隻閃閃

係咪冇換過

仲有機會....

下

2000石可以得3 5星兩隻仲要唔關事

◆「ニューイヤー2018ピックアップ召喚(日替り)」開催期間
1月12日(金) 0:00～23:59 ギルガメッシュ(アーチャー)、「ニューイヤー2018ピックアップ召喚」限定概念礼装

好過定差過就要睇血統 不過只要抽得夠多既話平均寶5要既石數係會趨向理論值

唔計莉莉絲
我弓凜13pack
金凜16pack
個石數其實都算幾接近2000石果個位

抽夠阿榮未

如果佢將禮裝同英靈分開pool,我諗會更多人肯課

送都唔想要

why!?

快d 完 出新野仲好啦
又延

@會員內田真札

可以抽金閃

又冇Event牙

其他果幾隻寶五唔計落去既

邊度有寫個pool延長

呢個psa其實好撚狗
好多傻仔射左落混pool典賠

唔係我好果type 歪中兩隻 練都唔想練

不具合個page

ok
1%5星
3%4星
96%3星

滿意未？

一陣5點咪知

我想要2隻中得一隻

式bb又冇伊莉亞又冇
孤鳩寒

呢家唯想要嘅5星就係凜b同村正

agger 伊莉雅未夠寶5 表示下次出課到有寶5為止

白色香蕉

媽呀好撚正

做咩姐

村正有JJ不了

想要黑貞多d

上年好似都有延？ 之後山翁突襲

數埋中成十鳩幾隻5星真係好撚委屈

見到了 btw我想要活動

得個寶具靚 把聲真係

可能今年復呢
我都要抽返式同大帝

金閃我老死

男女平衡係好重要

有j 不了

切左佢

係
2年正月google同app store都出事

我都想要 好似幾耐冇復刻了

收島風係式技能自充30+寶解全體20np

你會唔會切左山翁條野落嚟要佢變女仔

想當年禾萌0 唔中武藏就算 骨老甚麼pass就好了
唉 🚬

神父好陰濕
其他5星唔計入去等人以為佢係平均值

會

法國呢到d人已經離地到粒聲唔出就寶5
係得言乜鳩野次次抽前抽後都係到阿之阿jor摩洛哥

阿介真係好落力

有非石，課爆佢

你地又知山翁係男人? 佢性別係???喎

鍾意9up 唔知乜野得罪佢

配音係男人已經

把聲咁佬

佢暗戀你

唯有你我要親手解決！💢

人は何故 傷つけあって

如何回到當時

人被殺 就會死

其實我都驚呢句會炒車

哎呀.....kasim真係強敵啊.

樓上好恩愛

可能只係著左套甲, 其實入面係女黎

露出鄙視眼神露出胖次

阿介同2lai可以攬埋一舊取下暖

我呢啲無薪人士都係寶一夠數
追親寶都爆死
尤其依家grad左又冇工番，冇生活費去課

露你個龜頭呀露

請去工作

唔似果個鄙視眼神系列咩

搵左份倫敦金做part time 精神！

似

你會唔會話自然現象有性別 ？

有冇風

好奇呢到巴打們番開咩工
次次pick Up 都十幾廿pack眼都唔眨

有都要等5點

太陽伯伯咪性別囉

得閒好似我咁去做5毛

仲取暖
大戰幾百回合先啦

我就行乞既

廢青一個鐘500

成份糧咁課

其實佢地都係咸川派黎嘅分身

唔準侮辱我老婆牙

咩工咁撚巴閉

我幫fgo打工

雞/鴨

你都咪話講笑
我讀中學既時候 個阿sir話d乞衣係港島乞食
一個月都袋四五萬
我阿sir話當時知道之後永遠唔會再比錢乞衣

正解 FGO我有份

月入萬三

你志在人工咩
做自己興趣先正呀

你睇下佢個名 做呢d可以call定fbi

緊係賺
如果唔係點會有行乞集團

毒撚無女無街出
又唔洗養家，又供唔起樓
d錢咪咁用囉

全職ptbf

有j 的伊莉雅我ok

你月入幾皮

東京食屎鬼

唔去旅行咪有錢課金囉懵撚s

不課金你還能變得更強嗎?

feel到同山翁咁上下係劇情型到爆既要來了

天草

心得
量力而為 唔影響基本生活
課埋今次 對好鍾意既角色不妨抱住一種今次all in完有一段時間唔會再抽 點解唔抽到黃

村正

Yes

伊莉雅

唔會忍到一段時間唔抽
所以我課黎抽寶1體驗版算

係k隆p

亞基里斯先

可能真係prototype舊閃同珀修斯

不了 mk

好呀慳返

今晚食咩好

營多撈面

巧型

冇愛又唔係話特別勁既我唔會課黎抽
兩隻外星人我一隻都冇

唔抽=寶1
試水溫=寶2
量力而爲=寶5
allin=5完再突多幾張打飛機

係你講新職點都要抽返隻

咪係

我講AE咋下話...我都冇乜印象

我哥哥幾時都咁型

扮傻 個日出1.5.4最後幾關個陣
你自己講新職一定會有用
點都要抽隻返黎

你抽唔中就抽唔中啦

好似已經連續好多個pool都有出新沙煩

神父好似係講AE
不過真係有人講新職同AE個d點都要有番隻

下次allin殺生院先
殺無叉50唔知點生存

岩岩先講完Tamamo今年未必再單pick轉個頭就一巴車埋黎 塊面好痛

[size=1]好似係我呢[/size=1]

等緊佢寶解
唔夠力

唔緊要啦 寶5左就得啦

依家個人行大左 一抽要起碼寶2
諗諗下都係唔向外星人埋手

阿比伏pool

其實仲好 我仲有少少石 我打算抽埋佢

刷種火刷到想嘔

貼地寶二聯盟

有你有我

好伏咩？

一萬
課左3劈已經牙痛咁款

我覺得伏呀 一隻5星都冇 禮裝都係 陰功

你寶五撚屌歐洲人

又可以再抽宮本, 但大出血抽到好心累
有無人明

平民list

射歪邊隻?

Agger
寶具加10分
隱乳加30分
聲扣40分

bo2

我都一萬 不過份工無王管又多假 又可以任射波 可以番多份Part time

其他人講緊12pack寶五既時候
我得大公同恩奇都

阿比就唔同啦 嬌小可愛 聲又可愛

本身已寶一，寶二都做唔到

我地圓桌會議

仲有生日歌

幾時搞搞你個動物台
牙井又開到成版都係垃圾

阿比
聲加30
不過冇愛
Pass
抽黑肉出阿比

歐王list

好難想像有人討厭cc聲

想舔

反而阿榮聲優+100分
因為係c two既配音

冇寶五入唔入得

有冇風？

我都想join

井=郁民 我=梁天琦

等活動送埋外國人就爆機

唔怪得咁多人屌你

笑4

鬧我果班熱狗黎

等睇12號又一堆寶5金閃

唔抽了

陪左我一個禮拜了

Btw重新up多次係咪代表呢個星期無活動

五分鐘

悶

弱死了

又燈到冇

好大風

1分鐵

你出聲=gg

可以專心睇人覆桌

風

100萬美金應該可以全寶5全禮裝100lv

【カルデア広報局より】
「FGO冬祭り 2017-2018 ～冬のファラオ大感謝祭～」宮城会場の開催は1月14日(日)となります。入場には発券済の入場券が必要となりますのでご注意ください。詳しくは→ #FGO

風呀

悶撚死

又可以打多一個禮釘

垃圾驚
copy and paste個hunting都得掛

好難講

條友45歲

假既,

原文:

不過呢張改圖黎,佢課另一隻驚

黑貞番來啦

新年saber禮裝 係咪 唔夠聖誕禮裝好用？

你地要既黑貞

真係黑貞

去左睇亞人
剛哥都算交到貨
BTW依家啲廢老真係好撚痴線
搭小巴都叫人讓佢上先

有啦

屌

咸川又贏

屌你, 我想要禮服既靈衣

今個邊個話復架

抽!
給我往死裡抽!

黑丁啊

課到爆！無得講！

文西box活動 衝牙

咸川肯出我即刻愛咸五分鐘

黑貞呀

我屌真係有風

我加入愛咸力

抽到黃為止

反咸活動停止至活動完結

正呀

係咪要 100level先可以換裝？

今次有冇限數量刷

已入石g 持

個個都有黑J

排定隊申請破產都得

2.一部サーヴァントのコマンドカードおよびバトルキャラのグラフィックの更新
※対象のサーヴァントは以下となります。
・ジャンヌ･ダルク
・ジャンヌ･ダルク〔オルタ〕

10box好似

今朝邊位巴打話想復刻贋作同出靈衣 真係燈中哂

有寫住11箱以降 ?

另一隻靈衣呢

終於諗到玩邊個帳了。 但呢排成日歪角， 聽人都係課金俾人抽算

※11回目以降では、当たりアイテムおよび「黄金の果実」「白銀の果実」は補充されません。ラインナップ内のすべてのアイテムを入手後に「景品をリセット」が行えるようになります。

ok

佢果啲UP禮裝我早兩日抽完先攞晒去姇

咸川大人

有活動主角係黑呆就會出

係咪又要開始 不眠不休一星期

食撚晒啲死之藝術毒蛇一藝果啲
屌

我他媽刷爆

讓左咪冇位坐，弱智架

唉新年pool先課左半份糧 聽日又要課埋剩底半份

如果唔交稅住會點？

燈中左

無限box?

兇骨 ok

【スキル強化＆霊基再臨素材】
隕蹄鉄
八連双晶
竜の牙
英雄の証

之前d禮裝比我食晒

抽晒台主幫我儲落d 符
gg 了

岩THIS EVENT用?

上一次贋作勾起我不好的回憶

祝你們各位都可以帶黑貞回家
(下一句打死我都唔會講)

刷爆佢

佢會罰錢
最近退稅比我, 佢扣返14 年我遲交罰果幾百數先再寄返cheque 黎

迷咸了

好彩每樣都留左一張突滿

唔反咸了

禾刀系

咪話衝囉

果d 4星裝我大把

食左堆

遲交第一次罰600
第二次1200

要迷咸

終於可以突爆顯學

一車車賣換晒膠了

屌黑貞 份糧冇了

今次抽野要用教主招聲東擊西

我隻黑貞玩爆擊夠，唔追寶了...

迷咸黨邊到申請

遲交2-3個月呢？

靈衣正

前幾日交左6千幾蚊稅
父母個免稅額比家姐用左

死之藝術都算,jack子master果張禮真係一車車換哂綠膠

有塵又有骨 活動期間暫停反咸

我尋晚先攞晒去餵一星禮去升禮裝

不得了 破產都要課

All in

刷唔刷到500條骨...

我進修+得一個父母免稅額（細弟用左另一個）
我都仲要交五位數稅
我想課左黑貞先，但聽日個server實爆

聽晚開台追女朋友寶
唔好同我爭

有一個免稅額都5位數
巴打一定搵好多

咁搞法我好好奇今個月個營收可以去到咩地步

五位數
你點課都得啦

黑貞寶五完成

之前俾美海食晒

賣哂d4星禮裝

收島風下個活動黑傻做特效+靈衣

ANDEE你交開六位數架喎

課定5pack先

復刻迷x活動啦 之前好似都係1月出

但係骨同牙分開左

真係要交咁多就好

應節

有限定無限池

10K 又係5 位
99K 又係5 位數

聽日就開？

寶2算 冇咁多錢 申請加入寶2貼地聯盟

係時侯補完5寶

黑的哥勁有米
我記得好似做日本食品

D 4星禮裝食曬

我都諗住追到寶2算 冇能力寶5 希望追到

無錯
在職貧窮

一齊

快d 出埋黑傻比我靈衣啦

好似無

聽講個關術職好多心臟？

終於有機會復卓

一齊加油啦

個個都準備10號 ALL IN 黑貞(略

睇人抽卡最開心

黑貞養大我
最小都要寶2

追完阿榮先決定課唔課

贗作係點玩 箱既料分開兩關？？

我隻黑貞陪左我........

個倨都想寶5
痴晒線

無限箱

今次有無限刷幾多個BOX?

有

qp同肥我嚟啦

你唔抽 ?
BTW台主諗住點

你慌你聽日唔會抽到咩

利申 每樣3突爆

我好興奮呀

又就無石先至出黑貞

台主係咪又課晒份雙糧為止

終於都有野肝啦

為左追最後一張新年呆
得番30連
不過仲有十幾個幕間未打
會儲到40連

頭先開完會
2期confirm 文西子

訂左mhw 部機
無錢了

又箱

係咪要allin友情抽歐皇證返黎+drop%

※11回目以降では、当たりアイテムおよび「黄金の果実」「白銀の果実」は補充されません。ラインナップ内のすべてのアイテムを入手後に「景品をリセット」が行えるようになります。

又唔洗抖了

冇錢?人唔笑狗都吠

用舊機打

我人中同P5都未打完
唔買住

finally

諗諗下
All位阿比，EX位阿榮
冇位掛黑丁
好像覺悟了什麼
\唔抽了/

講呢d

一早話左要黃黑貞架啦

andee真人金閃黎

又話mh 死忠
dllm

黑貞大晒

新手特殊職階得盾同機娘

扶仔幾時出黎食飯
黎緊得閒了

到底跟聖誕定尼祿祭開曬關 未玩過

你買比我牙

約埋階清翔清食團年飯

話時話階清去左邊

出去食飯就會成日見到佢

湊仔

正 神父又多隻寶5黑貞

イベント開催期間◆
2018年1月10日(水) メンテナンス終了後～1月20日(土) 12:59まで

之前明明有得訂

我都訂咗
訂完真無錢

20出村正（faker)送文西lily

無限箱 唔L係呀?

shut up呀

寶5未

手持大量AE

出黑貞 課爆佢

屌去日本先復
我留係酒店刷box 算

無限箱 刷爆佢

愛咸了

又燈

我愛咸川 我愛咸川

個post突然好嘔心

骨塵牙 射到出血

唔可以咁 牙咸都喺撐唔落

往死裹打

咸川爸爸！咸川爸爸！

骨塵英證
要刷到入急症了

係冇毛

呢到死淨你同我

Btw 佢如果跟聖誕咁慢慢出 就算骨塵都真係冇心機

反咸可以暫停
迷咸萬萬不可

岩牙

正,堆舊素材全部都好急需

一陣又好似上面山翁舊劍果d 連住落

反咸

雖然有黑貞，但新一年第一個活動係伏刻，咸川你係得既

反咸
btw出左村正請容許我請假

咪出左呀榮活動

咸川大人係咪第一次box接box

黑貞明明好勁 但點解平時好少用

大家目標幾多箱

莫財啦 抽個雞巴

等睇復刻三連
贋作 saber wars 情人節

太勁

呢兩日都係追番d free quest儲石

殺雞焉用牛刀

金時一車車落去快過佢集星

刷完箱再反 活動期間暫停

唔係aoe 點用

絆十咪唔用

Weak

無剋職 單體寶 無差電
係十年一次麻煩混職關先用到

如果分2關刷既話應該200箱都極限左

打活動都用唔到而家
高難度又唔洗用佢

冇錢了 課一單算

刷刷刷

分2關刷死人

緊係刷黑卷個邊

我都想知點玩

今次focus 刷真box

大佬有無教學

無 已經唔記得晒

咸川撞親個腦呀？
咁良心既

含淚課埋今次

骨

我要抽到文西寶五

比d咁既pool我is侮辱
我地夏活見

成個post快到

明明果陣你先話莊我同尼痴齊齊抽黃

睇死佢完左黑貞又出多隻新野
我就寶1黑貞就算喇

我認輸

有冇關可以同時雙修
聽講有關好多心臟 個陣你刷左幾多

一定接住落

我會mon住你sup list

禾5抽

55

佢講完轉頭就寶五了

組長抽完都冇位掛 好似係

岩岩好夠寶5

咁一面倒ga比賽我冇興趣
冇能曬錢啦 不過仲有300石係身

信早膠一個鐘內黃

聽日唔知要抽幾多十分鐘呢

我估10分鐘

我唔信神父唔會寶五
當然300石都有可能寶五

1>5？

媽啊 黑精

邊度收嘅瘋

2018年先過左9日
大家射左幾多個月糧

有胸骨

係呀
早幾日melt 2上5都抽左我十分鐘

1星期

唔寶五果D海豹咪撚曬呀

1個月

有冇人cap左神父個句

agree

伊莉雅復刻指日可待

Ok

黑貞...假如係黑狗我會認真去抽
不過算啦 情人節都會有得抽

聽日抽黃之後實貼圖

DKLM咁短時間內要我追3隻黃

well noted w/ thanks

下個post topic 無寶五學咩人曬

課埋今次真係戎

正式宣佈今年又係復刻年

1月下旬應該仲有新野

我隻黑貞都榮休了...

迦勒底太空支部

星期四中六合彩 慢慢抽

送得咁少果點刷
樣樣差成幾百粒

係我升靈基用到d棋7788嘅時候
就開返箱抽棋

啱

劍銀旗已經清0

萌新12月至今終於開始感到無力了

垃圾fgo 班it狗幾時先肯support iphone x

龍牙同塵 好難決擇

假到

唔撚理，點都要黃

句野唔係係post頭咩？

兩邊都唔夠

牙

唔整你就唔課金咩
整黎做乜

有冇黑白卷both既關架

點止三隻
可能黑貞完又黎一兩隻

主要升嗰dmo塵 但另一邊d銀料吸引好多 牙當然都mo

我想要大芒fgo

迷x 之後Jk白貞

你地好能痴線

神父爸爸

Both 啦

呢d台主唔黃

又可以等混pool 先抽

黑貞寶2算, 近半年都退晒休
嚟緊又有閃閃

台主變左了

記得食飯返工同打mh呀

28號先出

一公佈出黑貞個post推到火箭咁快

都要星期一晚先換到衫

想被踩

課長要出手了

建議大家轉場抽金閃閃
黑貞呢D冇咩用

大佬呀 女主角黎架嘛

同意

你會寶5黑貞

黑精bb 香的 閃閃臭的

金閃閃已夠票
請石投黑貞

柒閃

所以傾家蕩產課左7pack

一向都唔係講有無用
講好唔好 j

但我都會抽一個十連囉

屌你老母呀

+1

雞都好過有j 有j冇人權

G持台主往死裡課

臭你又奶

如果白貞鍾意齊格
黑貞應該都會鍾意

咪撚再用2隻過勞死呀你，人權

不奶了 賣掉了

想寶5黑貞

E家寶2 要預幾多錢好

唔會 兩個性格都相反

算啦...

on9

黑貞係明確嘅GD勢

係都同我搞姬先啦 黑精bb

出隻孔明比我抽啦 歪唔出牙

都係用課長們隻寶5算
冇能力追

可以睇人表演

今次個箱好似係黑貞要果D料
屌你正呀喂

哈哈哈哈哈哈哈哈 好彩留曬石

本多終勝

睇你表現了

可惜 依一年已經出到黑丁無用武之地

黑貞中意我

留石等迷X

你都on撚鳩

女帝呢

花心的男人

下個po
要放埋呢張上頂

慘 點解你地冇人對文西有興趣
我想追下文西寶

9 pack 你估得唔得

追寶既兄弟
聽日一齊加油💪💪

終於等到啦

我同羅馬同玲奈寶寶一齊宣佈一石不抽
等睇你表演

比我呃下自己得唔得

除咗2xxxfun之外有咩網放ac多?
打算放咗個彈珠ac套現

成份身家啦

310十世了

要講幾多次
黑貞=女朋友
幼貞=徒弟/妹妹
女帝=老婆

齋抽野...

唔好搞人啦

個pool賣甩左賓周那同布姐

屌你啦上次山翁點先

今晚俾3隻我就金盤洗手

咪臭係

熊仔 你想得太天真了

我信唔信你好

你唔好轉個頭又黃字啊

事實上，你眼中黑貞只係童貞問幻閃拎藥變大

毒撚早抖啦...

個個都只係留意黑貞
無人理文西
文西死得好慘

邊值錢

哎呀 是但啦

呢層你洗乜擔心

冇賓周 咸川懂人心

唔信佢都信我 我為人貼地 唔抽就唔抽

仲有一樣野
今個pool，無pu5星裝

山翁 bo0 wor me

真綾超絕up 下個仲唔係到空境

咪又係鈴村太太 是但啦

講用既9成POOL都唔洗抽

上年第一個event 復刻月神

新手玩咗成年終於有得抽黑j德

今年應該會復埋上年無復果d非季節活動

復刻埋伊莉雅個活動就好 果陣未玩

式係時候改模了

禾想玩CCC

遲Dlily先出力抽啦

聯動唔會復刻

準備左5符 寶5黑J

清你識野
我就諗住寶5

等用我個隻

返正都冇玩、放係到都無意思

我諗住寶二炸
唔想俾老婆鬧

無錢呀

我都係

唔好啊

下年

5 packs
中一隻就okay

CCC反而有機

lily明顯送嘅4星

G持你等到女帝出

依家仲有時間 搵間餐廳做住先

你又黎呀台煮

黑貞好正

我估係3星

15 pack目標兩隻 無死掛

全部都有機
始終FGO金蛋，aniplex實會幫手

講到明低cost低rank點5星喎

又係

ccc當時文本量係咪多過六七章

無上限，抽4隻

我意思你講佢會送呀 唔好燈啦

夠黃, provided that 你唔太黑嘅話
我上次頭4pack 一張金角都無

略少於5章

最後一日先抽

到時你開台入黎祝福你中呀巴打

台主無限錢製

幫你加油

who 台煮 so rich

最多咪動用儲蓄

在香港發現痕跡

英國研究人員最近在香港發現約十萬年前的北極熊生活的痕跡化石，並且推斷牠們可能以捕獵香港水域附近的企鵝、海豹等動物為生，但隨著原始人類的生活範圍越來越廣，北極熊的生活圈亦隨之收窄。『牠們大概從沒想過會有人類移居到香港這般濕冷的地方吧。』研究員史提芬•昆對記者說。然而現實卻是越來越多不怕冷的原始人來到這裡，但這卻不是讓北極熊絕跡香港的原因。

唔怪得海豹咁多

想笑2lai 到時又忍唔到手

996

差兩隻黃喇